其實浮潛裝備會唔會重更加頂到飛沫

例如呢d款

眼罩其實遮埋個鼻

可以 加多d棉係條管做過濾

我其實都真係有諗過第一個款
佢包曬成塊面， 而且支吸管向返下， 點計都唔應該會有口水飛到入去， 除非啲女當佢碌鳩咁樣含姐
（我都記得有人講過加濾紙頂tg）

吐痰入你支管入面
冇仇報

食埋

你咁講，不如擔心有女當係碌鳩黎含啦

唔講咁多

買定先

後期自己改裝